台灣友橋軟糖好難食

未試過諗住滿心歡喜試吓 試咗10幾隻味 最好味竟然係鹹蛋黃味 鹹蛋黃真心好有驚喜 其他水果味就好難食 以後都係食返日本糖算

圖？

台灣啲糖其實不嬲都伏伏地
細個食過幾次都真係頂唔順

已經食唔落

有隻牛奶糖好好食 唔記得名

睇樣都唔會想買啦
依啲係買黎拜年伏人嘅